我正式宣佈香港共和國成立

國歌

臨時國旗

官方語言
香港話，英文
Hongkongese,English

臨時大總統
梁天琦

護照

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

香港獨立建國

香港自由軍

個護照套可以係邊到買

俾啲時間我一陣穩俾你

好靚

英國人設計嘅圖障係好高質㗎

就算做唔到國旗都可以做國徽

仲擺梁天琦上台

五毛dislike

你去做總統

個護照套好型
好想拎去外國

護照好靚

謢照套好靚 想買

想買

光復香港時代革命係天琦諗出嚟

未贏 唔好打飛機

已share